有冇人覺得香港越嚟越殘眼？

發現香港一到夜晚就越嚟越模糊

覺

光污染越嚟越嚴重

有無原因？

唉 無啦無啦

唔是香港愈來愈檬

是你睇野愈來愈清

點解咁講